致富個app究竟有幾撚柒廢

定期登入load空氣？

Thomas禮拜六放假

唔係我放假，反而係同事今日要返工做測試預備上新功能俾大家，樓主忍耐下啦，唔係load空氣，係維護，交易所只係俾券商星期六上午駁入去做測試，下午可以用了。

今朝都想屌鬼。後尾見到人地寫住維護

唔用牛牛咪抵死

有致富post即回到效率

好鍾意致富因為個CS係連登就有

召喚咗7分鐘就回覆仲cap埋圖
淨係呢樣都抵我繼續用啦

笑撚左
利申：用緊致富

樓主引笑

近排打去cs成日無人聽，要打去落盤嗰啲電話先有人聽

好過麻雀/雞就得

你試下用app入面個在線客服，有另一批同事處理，之後會打回俾你

咁仲唔一齊用？

星期六login係咩事

平時CS 果度成日打唔到，唔想下下打去落盤熱線阻人落盤， 應該請多d CS更好，香港人既證券行 加油

已經揀星期六日先嚟維護算正常啦

用牛牛先抵死喎，死支牛，死遠d啦

笑埋右
利申: 用緊致富

要係連登搵佢地CS

星期六登入黎做乜鳩

笑死

如果有朋友有興趣可介紹下

睇下贏咗幾多

致富好用

星期六login

on9邊有app星期六login唔到

Hr

對家打手

好評如潮
連登係唔係致富嘅cs

開POST覆快D定係搵CS快D?

喂 我本來都用緊致富
但無報價真係好唔方便
暗盤又無人咁高

Ib每個星期六都做 maintenance啦你仲on9

搭單問句，講問月供Plan有冇Voov供

同上

加油

你話美股？呢家有送即時串流報價

港股有即時點擊，如要串流交易多都有得送

非辦公時間一定是開post快

voo voov都有，我mark低voov第日有機會加

sorry,打錯，有voo voog

月供可否加SLV?

下面個申請方法係咪用錯圖？

你對，我叫同事改正，謝謝提醒

垃圾ib

對非辦工時間都要辦工有咩諗法

有咩新功能上

話時話，致富可唔可以落分行將手上D股票套現一部份拎CASH？

同問

我基本上冇分非唔非辦公時間，只有分開市同收市時間

你指你手上的實物股票？如果你之前有交易開，你可以打電話去分行下單沽了，第二日交回指定分行/總行。

亦可把現貨存入後再網上沽，接受存貨分行

由2021年1月1日(星期五)起，存入及領取股票實貨之分行將為總行、旺角、灣仔及荃灣分行

沽完可T+2發出提款指示，錢會轉回你登記銀行戶口

細細地的優化陸續都有出，主要是執好些個UI同顯示方式，個人化設定等，大型那個新功能唔好意思，仲測試緊不能開名，不過可以說呢家排緊好多新出的服務同功能，起步慢了追緊，要時間。

加油，支持～黃色卷商

等你加埋先供

本地券商嚟講致富已經好好用了
load圖方面有啲慢，同埋唔知點解睇圖時唔係咁就手（唔係好識形容），而且部電話直立mode睇唔到啲ma線

雖然我用致富trade，但睇圖我其實用華盛通，可以的話睇下有冇機會改改個睇圖layout？

全家都用致富

如果睇圖華盛仲差幾皮
反正你唔介意大陸apps可以用富途睇圖

呢個都是未來會再改善的目標之一

我覺得致富d 陰陽燭好似壓到好扁咁

致富apps有冇串流報價？係咪冇？

不過個apps幾時可以revamp下，變得user friendly啲

如申請megahub 報價，在app會睇到串流

不斷都有優化UI，亦都想聽聽大家意見作出改善，有時啲UI 人人習慣不同好難就，所以呢家都盡量做多些自訂設定，大家各自選擇

或者你覺得那些位不夠user friendly, 我叫同事攪攪

你不如直接抄支牛個ui啦，包你d user直線上升

用左十幾年致富，望住個app係咁更新進步，但係點解desktop版個介面仲係俾呀婆用咁，反應係幾快，但係好頹🤭🙄

咁我都好同意佢地個介面都好好，有值得參考的地方，不過我地個app的定位是簡潔又輕鬆，會有一些自己的特色，再消化下會再作改善。

由為desktop版以前是買vendor介面，vendor已不再更新，如要大型更新即是要重寫。

我地是有計劃改善好多野，但始終港資公司資源有限，打不到太多戰線，所以暫時只時谷個app的功能，稍後多些資源會想整好desktop及支援Mac, 整回pad版等。

可唔可以有自動止賺止蝕盤落？ e.g. 股價跌過近日最高價 x% 或 x tick 之後就賣？呢個對d唔貼市既人好有用

你咩job title

呢個叫tailing stop 功能，通常是即日市時用，理論上都可以改為一段時間之內。

有計劃會加，但排期上是較後一批出的功能。

都係既。。。我係上年三月先用致富app買美股，
版面上的確好過果時好多，
果時買完都唔知自己均價幾多

GME 有冇影子股票問題，美股上游老破的話係賠50萬美元定港元？ 另外美股有冇得係APP SET市價盤？ 因為我淨係有限價呢個OPTION，THX

美股是分execution broker 同 clearing broker獨立運作，一間是只做交易，一間是做交收，我地每日有對clearing broker 持貨是否同execution broker及倉底對數的

如是SIPC賠償是50萬美金

呢個post打後有些相關問題你可能都有興趣
致富月供港股美股 （15）

#972 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實美國券商是有俾市價盤option我地，但聽回來是個市價有時同個客預期的市價有分別，例如個客見到市價是100，但最後成交了是99，為免有食價爭議我地冇放出來，如果大家都想要我同IT傾下放回出來，但如用了成什麼價出來要自己承擔，特別是大波動及成交少的股。

放出嚟到時又有投訴架啦